6月9號 - 係外國都要飛番泥幫拖

唔洗多講 6月9號見

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

到時見

好波

巴打有心

推下先
希望可以鼓勵係香港既大家都一齊去！

人數真係好緊要